% !TeX spellcheck = sr_LATN-SerbianLatin
\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\usepackage[T1,OT1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[a4paper, portrait, margin=1in]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}

\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumii}.}
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}}
\renewcommand{\labelenumiv}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.\arabic{enumiv}}

%EDIT HERE
\newcommand{\genitivfunkcionalnosti}{registacije korisnika}
\newcommand{\dativfunkcionalnosti }{registraciji korisnika}
\newcommand{\inicijalniautor}{Jana Pašajlić}
\newcommand{\inicijalnidatum}{17.03.2022.}

\title{\Large Elektrotehnički fakultet u Beogradu \\ 13S113PSI Principi Softverskog Inženjerstva}
\author{\Huge Usluga na dlanu\\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\
	\Large \textbf{Specifikacija scenarija upotrebe funkcionalnosti}\\\Large \textbf{\genitivfunkcionalnosti} \\ \ \\}
\date{\Large   Tim: Under pressure \\ Filip Janjić 2019/0116 \\ Jana Pašajlić 2019/0132 \\ Lazar Premović 2019/0091  \\ \  \\ \  \\\large Verzija 1.3}
\renewcommand{\contentsname}{Sadržaj}
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}

\begin{document}

\maketitle

\begin{center}
\section*{Istorija izmena}
\begin{tabular}{ |c|c|c|c| }
\hline
\textbf{Datum} & \textbf{Verzija} & \textbf{Kratak opis} & \textbf{Autor} \\ 
\hline
 \inicijalnidatum & 1.0  & Inicijalna verzija & \inicijalniautor \\
 \hline
 25.03.2022. & 1.1  & Ispravljene slovne greške & \inicijalniautor \\
 \hline
 12.04.2022. & 1.2  & Korekcije nakon formalne inspekcije & \inicijalniautor \\
 \hline
 03.06.2022. & 1.3  & Korekcije nakon implementacije & \inicijalniautor \\
 \hline
\end{tabular}
\end{center}
\newpage

\tableofcontents

\newpage
\section{Uvod}
\subsection{Rezime}
Definisanje scenarija upotrebe pri \dativfunkcionalnosti, sa primerima odgovarajućih HTML stranica.
\subsection{Namena dokumenta i ciljne grupe}
Dokument će koristiti svi članovi projektnog tima u toku razvoja projekta i testiranja aplikacije. Može se koristiti prilikom izrade uputstva za upotrebu.
\subsection{Reference}
    \begin{enumerate}
        \item Projektni zadatak
        \item Uputstvo za pisanje specifikacije scenarija upotrebe funkcionalnosti 
        \item Guidelines - Use Case, Rational Unified Process 2000
        \item Guidelines - Use Case Storyboard, Rational Unified Process 2000
    \end{enumerate}
\subsection{Otvorena pitanja}
    \begin{center}
    \begin{tabular}{ |c|p{10cm}|l| }
    \hline
    \textbf{Redni broj} & \hspace{4cm} \textbf{Opis} & \textbf{Rešenje} \\ 
    \hline
         1. & Da li treba slati verifikacioni kod na email 
         korisnika koji se registruje? & \\
         \hline
          2.& Da li trajno pamtiti zahteve za kreiranje naloga? &  \\
         \hline
         & &   \\ 
         \hline
    \end{tabular}
    \end{center}
    
\section{Scenario \genitivfunkcionalnosti}
\subsection{Kratak opis}
    Korisnik se registruje unošenjem jedinstvene email adrese, imena, prezimena, jedinstvenog korisničkog imena, lozinke i ponovljene lozinke. Bez registracije i kreiranja naloga korisnik nije u mogućnosti da kontaktira pružaoca usluga. Nakon korektno unetih podataka kreira se nalog i korisnik se dodaje u bazu registrovanih korisnika. 
    \newpage
\subsection{Tok događaja}
    \paragraph*{Osnovni uspešni scenario}
    \begin{enumerate}
        \item Korisnik unosi email adresu.
        \item Korisnik unosi ime.
        \item Korisnik unosi prezime.
        \item Korisnik unosi korisničko ime.
        \item Korisnik unosi lozinku.
        \item Korisnik unosi ponovljenu lozinku.
        \item Korisnik mora da označi saglasnost o uslovima korišćenja.
        \item Korisnik pritiska dugme ''Registruj se''.
        \item Sistem obaveštava korisnka o uspešnoj registraciji i unosi korisnikov nalog u bazu.
    \end{enumerate}

    \paragraph*{Proširenja} 
    \begin{enumerate}
    
        \item[1.1] Korisnik je uneo email adresu koja postoji u bazi.
            \begin{enumerate}[noitemsep,topsep=-8pt]
                \item Sistem prikazuje poruku da je email adresa zauzeta.
                \item Korisnik može pokušati ponovnu registraciju počev od koraka 1.
            \end{enumerate}
        
        \item[4.1] Korisnik je uneo već postojeće korisničko ime.
            \begin{enumerate}[noitemsep,topsep=-8pt]
                \item Sistem prikazuje poruku da je korisničko ime zauzeto.
                \item Korisnik može pokušati ponovnu registraciju počev od koraka 4.
            \end{enumerate}
            
        \item[6.1] Korisnik nije uneo identičnu lozinku.
            \begin{enumerate}[noitemsep,topsep=-8pt]
                \item Sistem prikazuje poruku da lozinka nije identična.
                \item Korisnik može pokušati ponovnu registraciju počev od koraka 6.
            \end{enumerate}
    
        \item[8.1] Korisnik nije uneo sve obavezne informacije.
            \begin{enumerate}[noitemsep,topsep=-8pt]
                \item Sistem prikazuje poruku da treba popuniti sva obavezna polja.
            \end{enumerate}
 
        \item[8.2] Korisnik nije uneo validnu email adresu.
             \begin{enumerate}[noitemsep,topsep=-8pt]
                \item Sistem prikazuje poruku da uneta email adresa nije validna.
                \item Korisnik može pokušati ponovnu registraciju počev od koraka 1.
            \end{enumerate}
            
        \item[8.3] Korisnik nije označio da prihvata uslove korišćenja.
         \begin{enumerate}[noitemsep,topsep=-8pt]
            \item Sistem prikazuje poruku da je potrebno označiti prihvatanje uslova korišćenja.
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}
    
\subsection{Posebni zahtevi}
    Korisnikova lozinka se u bazi čuva kao enkriptovana.
\subsection{Preduslovi}
    Potrebno je da korisnik poseduje email adresu. 
\subsection{Posledice}
    Nakon uspešno izvršene sekvence koraka, u bazu se trajno upisuje korisnik sa potrebnim informacijama. Korisnik dalje pristupa sajtu prijavom na sistem pomoću korisničkog imena i lozinke.
\end{document}