% !TeX spellcheck = sr_LATN-SerbianLatin
\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\usepackage[T1,OT1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[serbian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[a4paper, portrait, margin=1in]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}

%EDIT HERE
\newcommand{\genitivfunkcionalnosti}{Kreiranja zahteva za uslugom}
\newcommand{\dativfunkcionalnosti }{Kreiranju zahteva za uslugom}
\newcommand{\inicijalniautor}{Filip Janjić}
\newcommand{\inicijalnidatum}{18.03.2022.}

\title{\Large Elektrotehnički fakultet u Beogradu \\ 13S113PSI Principi Softverskog Inženjerstva}
\author{\Huge Usluga na dlanu\\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\
	\Large \textbf{Specifikacija scenarija upotrebe funkcionalnosti}\\\Large \textbf{\genitivfunkcionalnosti} \\ \ \\}
\date{\Large   Tim: Under pressure \\ Filip Janjić 2019/0116 \\ Jana Pašajlić 2019/0132 \\ Lazar Premović 2019/0091  \\ \  \\ \  \\
	\large Verzija 1.1}
\renewcommand{\contentsname}{Sadržaj}
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumii}.}
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}}
\renewcommand{\labelenumiv}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.\arabic{enumiv}}

\begin{document}
	
	\maketitle
	
	\begin{center}
		\section*{Istorija izmena}
			\begin{tabular}{ |l|l|l|l| }
				\hline
				\textbf{Datum} & \textbf{Verzija} & \textbf{Kratak opis} & \textbf{Autor} \\ 
				\hline
				\inicijalnidatum & 1.0  & Inicijalna verzija & \inicijalniautor \\
				\hline
				10.06.2022. & 1.1 & Izmene pri implementaciji & Filip Janjić, Jana Pašajlić \\
				\hline
				&  &  &  \\
				\hline
				&  &  &  \\
				\hline
			\end{tabular}
	\end{center}
	
	\newpage
	
	\tableofcontents
	
	\newpage
	
	\section{Uvod}
		\subsection{Rezime}
			Definisanje scenarija upotrebe pri \dativfunkcionalnosti, sa primerima odgovarajućih html stranica.
		\subsection{Namena dokumenta i ciljne grupe}
			Dokument će koristiti svi članovi projektnog tima u razvoju projekta i testiranju, a može se koristiti i pri pisanju dokumentacije namenjene administratoru.
		\subsection{Reference}
			\begin{enumerate}
				\item Projektni zadatak
				\item Uputstvo za pisanje specifikacije scenarija upotrebe funkcionalnosti
				\item Guidelines - Use Case, Rational Unified Process 2000
				\item Guidelines - Use Case Storyboard, Rational Unified Process 2000
			\end{enumerate}
		\subsection{Otvorena pitanja}
			\begin{tabular}{ |c|p{10cm}|l| }
				\hline
				\textbf{Redni broj} & \textbf{Opis} & \textbf{Rešenje} \\ 
				\hline
			    & &  \\
				\hline
			    &  & \\
				\hline
				&  & \\
				\hline
				&  & \\
				\hline
			\end{tabular}
	\section{Scenario \genitivfunkcionalnosti}
		\subsection{Kratak opis}
			Prijavljeni korisnik može kreirati zahtev za odredenu uslugu od odredenog pružaoca, gde je potrebno da na njegovom kalendaru označi tačan vremenski period na nivou sati ili dana i ostavi kratak opis konkretne usluge koju zahteva. Nakon toga pružalac može da modifikuje dati period u datom zahtevu i prihvati ili odbije isti. U slučaju prihvatanja, naknadno dodaje komentar na zahtev i opseg cene datog zahteva, korisnik dobija obaveštenje o prihvaćenom zahtevu na koji takode reaguje prihvatanjem ili odbijanjem. U slučaju prihvatanja korisnika, ili bilo kog odbijanja zahteva, drugoj strani se šalje odgovaraju ća poruka i po potrebi se ažuriraju podaci na profilima korisnika.
		\newpage
		\subsection{Tok događaja}
			\paragraph*{Osnovni uspešni scenario}
				\begin{enumerate}
					\item Korisnik ulazi na profil pružaoca.
					\item Korisnik klikom bira opciju kreiranja zahteva.
					\item Korisnik označava period zahteva na kalendaru.
					\item Unosi se opis zahteva u prostor predviđenu za to.
					\item Označava se hitnost zahteva.
					\item Korisnik pritiska dugme "Pošalji" i zahtev se prosleđuje pružaocu.
					\item Pružalac dobija obaveštenje o novom zahtevu.
					\item Pružalac klikom prihvata zahtev nakon čega se otvara prozor za dodatne opcije.
					\item Pružalac unosi obaveznu okvirnu cenu usluge i komentar i pritiska dugme "Prihvati".
					\item Zahtev se prosleđuje korisniku i menja mu se stanje.
					\item Korisniku stiže obaveštenje o prihvaćenom zahtevu sa dodatnim informacijama.
					\item Korisnik prihvata zahtev klikom na dugme "Prihvati".
					\item Pružaocu stiže obaveštenje o prihvaćenom zahtevu.
					\item Prelazi se na stranicu profila pružaoca.
				\end{enumerate}
			\paragraph*{Proširenja}
				\begin{enumerate}
					\item[6.1] Korisnik pritiska dugme "Otkaži".
						\begin{enumerate}[noitemsep,topsep=-8pt]
							\item Prelazi se na akciju 2.
						\end{enumerate}
					\item[9.1] Pružalac pritiska dugme "Odbij".
						\begin{enumerate}[noitemsep,topsep=-8pt]
							\item Zahtev se briše iz tekućih zahteva pružaoca i korisniku se šalje obaveštenje o odbijanju zahteva.
							\item Prelazi se na akciju 17.
						\end{enumerate}
					\item[9.2] Pružalac ne unosi cenu.
						\begin{enumerate}[noitemsep,topsep=-8pt]
							\item Dugme "Prihvati" postaje neaktivno.
						\end{enumerate}
					\item[12.1] Korisnik pritiska dugme "Odbij".
						\begin{enumerate}[noitemsep,topsep=-8pt]
							\item Zahtev se briše iz tekućih i pružaocu se šalje obaveštenje o odbijanju zahteva.
							\item Prelazi se na akciju 17.
						\end{enumerate}
				\end{enumerate}
		\subsection{Posebni zahtevi}
		    Jedna od najkomplikovanijih funkcionalnosti sistema.
		    Zbog same kompleksnosti, treba težiti da implementacija ima što bolju modularnost.
		    Posebnu pažnju posvetiti kalendaru i opcijama izbora vremenskog perioda koji nije kontinualan.
		\subsection{Preduslovi}
			U trenutku interakcije sa zahtevom, svaki učesnik treba da bude prijavljen na sistem.
		\subsection{Posledice}
			Kreira se zahtev za određenom uslugom i ažurira se kalendar na profilu pružaoca.
			Zahtev se prebacuje u prihvaćene, odakle pružalac može da ga označi kao Ostvaren/Neostvaren, što korisniku posle omogućava da ostavi recenziju.
\end{document}